買古典結他

有無大佬可以推薦d
3000 到4000蚊既古典結他形號
細佬想上8級 不過無錢買靚琴

利申 5級係用Yamaha c70過

3千幾四千
都係用番c70 啦

guitar cxncxpt

altamira

push